【突發】曾俊華上高登！！！！！！！

深水埗有包羅萬有的鴨記、美味的腸粉、米芝連點心，更令人欣賞是這裡濃厚的人情味。

今日再訪深水埗，探訪經營社企的朋友，與街坊近距離接觸，又品嘗了不同美食，體會這裏的人情和活力。

#深水埗 #鴨寮街 #SVhk #社企 #高登 #JohnTsang

無人care高登 包括個電腦商場

好特首出遊咁

有邊個（前）高官敢唔帶保鏢出街⋯

本身已經係武術高手

又借高登過橋

佢識劍擊

件牛褸ok喎

得罪講句 咁多官入面 佢最順眼

我唔係官呀？

算啦，宜家先上高登都無用

離地到

葉劉淑儀：出街有年輕人罵我仆街

仲會踢Fifa

但係共匪唔比佢選。 有西用咩

香港特首呢個位根本邊個做就衰邊個
點解d人仲咁想做

似做show啦

但呢啲show唔係人人做得起
例如係689同孽瘤呢兩隻蓄牲

人地做show真材實料來

同金仔/共狗果類型show兩樣嘢來

6892012選前一樣係咁
連登仔唔係咁都信呀